如果你輩份大過某啲kol，youtuber

例如達哥，bob叔，rock哥

你會改為達仔，肥bob仔，rock仔？

劉德華咪華仔 你會唔會叫佢做華叔